預知未來既誠哥都話黎緊樓價會仆街

大家信唔信

同誠哥對賭

低置for sure

你信誠哥食得屎啦

老廢都信？

低置仔係大市嘅苦海明燈呀！

你老味林太 李生起嘉湖比你住嫁 飲水思源啦